其實泛民提出既大和解絕對係好事

用7隻犬黎換取義士切銷控罪點解唔做
義士比人拉有無本土派幫，同梁游一樣最尾都係得泛民撑d本土派都唔知死哂去邊

邊有人想幫義士, 棄卒黎啫.
七警都係.

港共大和解關義士咩事?

民主黨啲狗拎捨弱智

胡志偉要做住自己議席
保住每年六四71條大水喉
先黎講和解啫 啲義士？棄卒黎啫